我終於遇到最愛嘅人

有無人覺得呢種感覺好爽
我愛你呀bb豬

咪又係會散

你咁黑心既
無人可以分開我地架

Yes 我明尋尋覓覓 終於搵到

啱啱開始拍拖緊係咁講 傻閪
遲早咪又係散

恭喜你 你明我

咁祝你永遠自己一個 嘻嘻

都希望佢最愛個個都係你啦